(求助) 有冇人係油塘執過or見過巴西龜

係鯉魚門村or三家村

係呢個品種 好大隻
類似下面圖片咁

推

推，龜龜走失?

烏龜都可以唔見

龜都有得唔見
澤龜住喺水入面
除咗樓主屋企水浸
諗唔到可以點樣唔見

烏龜咁可愛都可以唔見

係咪同佢散步嗰陣佢跑太快走失咗？

快快龜

比人當海龜放生咗喇嘛

掉落海就係咁先

龜都可以走失